有無兔友telegram 群？

想知道有無專系分享兔仔資訊嘅群組。
大概可能系一班養開兔仔嘅主人會系裏面分享咩獸醫好啊、照顧病左嘅兔仔需要主意嘅事項啊 又或者係兔仔中意挽咩 等等嘅群？
最近屋企隻兔仔受傷整親自已，之後我系網上又或者系高登呢到不停咁刨唔同嘅post 同文章，然後我就系到諗「如果可以有一個群可以集合到有關兔仔嘅資訊同主人就好啦，因為可有咩嘅問題都可以有其他人嘅經驗話比你聽」。
所以系呢到，想問下咁多位絲打巴打你哋知唔知有無嘅咁嘅群？
如果真系無，我好唔好開個？
感謝

系

吾系

開個吧

嗯嗯，但要點樣令多啲人知道？

上兔群share
唔知得唔得

本身無qp 想開個gp
你叫人入gp宣傳

我見到好多兔群都已經沈左底一段時間⋯

都得～ 轉頭開個～

要開個兔友群方便交流啦！

啱啱出世嘅荷蘭垂耳兔在睡覺 💤

已經開始做緊，但成效好似唔夠大
Btw. Telegram grp link: